屌你支那做保險做到要叫仔囡企街？

屌你老母
笑出黎
遲下成條街都係

仆街支那

重可能會過黎r錢